究竟依架邊有識到朋友

以前玩online game識到好多網友 依架都唔興online game

連登

豬腳薑

正呢

邊到都識到㗎
如果有嘢似

我都唔知d人點喺網上識到朋友

sick me

不得了

點sick you

tg me

大學 不過感覺佢對我無意

無你tg

咁就放過自己啦

雞

Tg me

你條女先係

無save你電話 唔好再stalk me unfair

留自己嗰個
大把人搵

現任唔係

xxx joined Telegram

其實我唔知但我會suppose對方對我無意先 保護自己

9xxxxxxx

保護自己就唔會進取

24567111